唔好再比fact check捆綁自己，你唔推翻港共政權解散警隊，你點查真相？

成班喺度諗點懷疑命案係唔係831 太子黎或者新屋嶺先姦後殺再分屍周圍掉
我地一日唔推翻港共呢個大話殺人政權
你連fc既機會都唔會有
甚至乎你fc緊轉頭就被黑警or黑社會隊霖
警察都係黑既， 你查條撚呀？

建議所有懷疑失踪個案， 宣傳唔好再報警
未設臨時政府既
轉為將懷疑個案轉比可信任既泛民， 由佢地開記者會公佈
設咗臨時政府既， 就將個案轉比臨時政府處理
再由臨時政府轉比海牙法庭

大家真係要明白， 你無警權， 你無資源去查真相
只有建立另一個政府同民團， 你先團結到力量去抵抗港共， 呢個係無大台既壞處。
但點樣令到信得過既人去建立， 都係一個問題。

但我地唔再奪權， 死咗既手足係無可能沉冤得雪

政權及警隊，故意制造無法fact check的環境，比fake news更可怕

例如：防暴冇編號
例如：防暴執法冇需出示委任證
例如：不允許疑犯/示威者進行拍攝

第六大訴求，就係要求政府立法，要警務人員及防暴警察在執法時，必須製造可供fact check的證據

1） 無論警察執法和防暴執法，必須穿有警員編號的衣服
2）市民和疑犯均有權要求警方出示委任證
3）警察執法時，在可行情況下，應進行拍攝記錄，以免「公說公有理，婆說婆有理」。
4）疑犯有權進行任何的拍攝。
5）政府及警隊宜在可行情況下，研究用區塊鏈技術，改革政府的資訊系統。
（區塊鏈是一個去中心化的資料庫技術，特點係所有增加和刪減都有歷史記錄，歷史記錄日誌無法刪改，連系統最高管理員都無法刪改）

同真普選一樣，一日有中共控制一日都唔洗旨意有

所以有線索就盡爆出黎
但唔好濫用fc
推推下民間就會多好多證據

【警世】連登仔Fact Check完未？